統計) 你地幾多歲開始唔問父母攞錢食飯

小弟行年二十
上年開始無問 唔想問 覺得自己大過仔

成日想儲多d錢

岩岩19仲攞緊..

18

比家用啦衰仔

唔會揾part time 咩

dse之後冇

入不敷支 後悔無繼續問

會唔會唔夠錢洗

16當時好自豪
而家好後悔

當唔夠錢洗 就有啲後悔

點解樓主剩係唔理我

Miss左 原來個個都好後生就無問

師兄好波 雖然遲下讀書條路難行啲 辛苦啲 但都值得

有無父母係唔問都會比你呢

Study leave開始就冇 依家Year 1

我都係，考完開始揾pt

係後悔比左d錢佢地都係擺銀行曬左

Dse之後

Dse後起比返家用轉頭

20
仲拎緊

20歲出黎開始有一份正職就冇俾返家用轉頭

所以我暫時未比反轉頭 會唔會好不孝

屌你人渣雖然我而家冇停左冇比

月入唔高 應該比幾多好

原來好多人都好有父母心